私煙bb係銅鑼灣東角擺檔

一齊去同佢地分享我地嘅意見！

推

push

推！

佢地表示支持警察
更有在場人士話要食偉哥屌閪（啊伯）